engine定poly三寶好?

你second degree?

push

我都想問

hku/ust engine

cu ba 啦ching

no cu

依家polyu三寶仲係咪指果3 大治療？
申利：AL老鬼

ptotrd

NTU Engine

HKU engine vs poly三寶呢?

三寶

thanks

樓主同我一樣1516緊呀? I
我又係同你一樣諗緊hku Engine定3寶好
今日6點deadline

三寶就業會好d（只限pt，ot ）
不過hku engine都幾好，始終個名講出去都威d

其實工程佬個月入係咪好快追到三寶

cuhk translation

三寶
Engine

n展冇女仔識3寶好多女同學